
2009-07-28t15:07:00z
dunya
kuzey kıbrıs türk hava kkthy ingiltere  kuzey kıbrıs ara doğrudan uç başla  yüksek yap başvuru  kkthy  seyahat acente cta holidays  yap başvuru değerlendir yüksek mahkeme doğrudan uç iz ver  bir  büyük bir sembolik önem kazan  mahkeme üye hakim wyn williams yasağ göz geçir taleb  böylelikle ad üzerinde yıl doğrudan  ambargo kaldır   başvuru başarı  oldu ingiliz hükümet  yasağ kaldır chicago uluslararası sivil hava aykırı ol  mahkeme yıl yasağ göz geçir  başvuru bulun kkthy yasak nedeniyle havayol şirket türki üzeri git zor kal  daha fazla yakıt harca belirterek yasağ itiraz  kkthy türki üzeri uçmak zor ol bilet fiyat  yansı   hava kir  yol aç  her  yaklaşık bin turist kuzey tatil  seyahat  cihan 
